如果你係觀塘番工 然後又有個今日著藍恤衫藍眼睛用iphone4/5嘅鬼佬同事⋯

我真係實在冇辦法啦所以先走上黎講
唔好排斥住鬼佬先 等我慢慢講

好啦係咁嘅 今日我搭地鐵 825am左右係鰂魚涌上左往油塘嘅地鐵
上車企係一個座位前面 見到坐係度嘅一個鬼佬係度玩電話 係ip4定唔知5黎（高炒睇唔清）
然後就覺得好得意就望下佢係度玩咩
一陣之後佢惡高頭望到我
然後果一下我地四目相投左一陣
媽啊！係一見鍾情啊啊啊啊啊啊啊啊！
佢對眼好藍好靚啊係湖水藍綠咁嘅色啊媽啊！！！
咁人家女仔黎望到咁上下就望向第二度啦

之後就大家都一齊係油塘落車
一齊轉車往何文田 果陣我諗大概835am
我行遠左少少想近番自己出口個門
然後我發現佢都有跟住
都行得頗遠下
架車黎左 但我上唔到
（其實唔係我上唔到 係我驚佢上唔到 所以我冇上 我太有機心了 ）
然後我就棟左係車門度
然後 佢就企左係我隔離
「壁咚」隻門 打側咁企係度 望著我...
我真係呼吸都冇埋啦啊媽啊
至少1.83m
藍恤衫 黑西褲 拎住個公文袋
金毛 藍眼睛 白人 typical鬼佬樣 約莫25-28 30歲樓下
佢係咁望著我
但係我真係太怕醜完全唔敢望佢
就dup低頭聽歌

之後車黎大家一齊上車
我企左係度 佢直接企係我前面！面對住我！
媽咪啊如果我係男仔我一定扯到硬曬都似！！！！
大家面對面咁企
佢高我一個頭咁上下
完全係佢之下 佢就係上面咁望著我
完全冇曬呼吸了

示意圖

咁當然我地冇錫啦屌最接近嘅示意圖係咁啦！圖一咁嘅bg 圖二嘅姿勢啦

然後佢就一直咁望住我
搞到我唔好意思好怕醜唔敢望住佢
其實一路都feel到大家好想認識大家
而家諗返只要當初我夠膽d望返佢
再四目相投一次
佢就會同我講野
但我當時真係太weak
只敢係佢瞥開第二度嘅時候
我先夠膽望佢
再之後 佢就係觀塘落左車

我都知道而家咁搵好難搵
但我都想上黎試下
因為記得以前外國有個case又係咁
A一見鍾情B後悔冇認識到佢上FB開po然後搵番B出黎
希望連登有愛幫下手啦
我都估到一定會有人話我死港女/當呢度FB/當呢度邊度諸如此類
但如果件事真係可以做到
搵得番佢
成件事都真係幾得意幾funny啊hehe??

所以 巴絲們求求幫手
幫幫我

如果你係觀塘番工 認識一個用iphone4/4s/5/5s
今日著藍恤衫黑西褲金毛藍眼睛25-30歲左右1.83m左右嘅白人鬼佬
住北角至堅尼地城沿線嘅
公司番工應該係9am左近（因為佢落車843am左右）
希望你話聲我知
我今日著深紅色tee加牛仔長裙

為左呢件事特登down左個telegram

即使唔識嘅希望你地見到呢個故事都會覺得呢個故事好sweet啦～～
即使搵唔番佢我覺得發生過呢件「豔遇」嘅小趣事已經好開心
為表誠意我決定無論即使負皮定正皮多都好我都就住呢件事寫篇短篇「甜故」俾大家繼續美好幻想下
希望會有真實嘅後續 我會繼續上黎講
萬分感謝

雖然只係「一見鍾情」未必有下文
但即使相遇番只是相識都已經好有緣分好得意
希望接下黎嘅日子搭車都會遇到佢

食洋腸

On9

一見鍾情可以發生係任何人任何種族國籍身上嘅～只係咁岩我係咁 你都可能一見鍾情過d女仔架

你去錯地方啦，去she或者babycondom啦

洗唔洗拖地

正臭閪

人地跨洋跨國都得 香港700萬人城市 ok嘅！！

Hi bitch
you are so ugly

如果人地跨洋跨國都搵得番 係香港反而俾人屌on9 咁係咪說明左d野

如果大家有心再見就聽日同一時間 同一車廂見

我問你訓撚醒未

too long didn't read

Fk u

Me not gay

係啊！我都咁諗！但今日po左先～因為佢今日10.2著藍恤衫黑西褲嘛 過一排先黎po講10.2嘅衣著已經冇意思 所以我決定都係po左先然後一邊再去撞佢

唔記得咗起底

你講句please fuck me真係fit晒

觀塘可能係apm
頭先見到有個鬼佬係apm 周生生行出黎

係連登揾靚仔
叫佢地點幫你

呢度唔係個個都三大grad月薪100k嘅俊男player黎咩

有人真心真意幫下我已經覺得好開心

佢地識都唔會話你知啦
邊有柒頭想見到個女仔對靚仔一見鐘情

利申 柒頭

濕晒

臭雞

係連登搵仔仲要係洋腸應該唔使諗
不過都幫你推下啦
一陣俾yahoo/晴報果啲撚屌抄上報就可能有啲機會嘅

家姐你唔好咁痴線啦

臭雞
啱啦，去做鬼佬肉便器啦

唔通un你果條6cm咩

唔緊要 你係好嘅7頭

係wor有機會了

快撚d死撚左去啦

其實唔關鬼唔鬼佬事 係純粹嘅一個浪漫嘅邂逅同一見鍾情

too long didnt read

btw, d毒撚真係好可怕

著返同一套衫
等我聽日黎搵你

佢部機係白定黑，白嘅話我可能知

我仲以為呢度個個都100k三大grad俊男 所以我先決定係度問

omg唔係掛！！！媽媽啊希望在今天啊！！！！

但係我唔記得左佢部機咩色

好 聽日見

影底你

大家試幻想下係一個普通毒撚咁樣做
樓主已經驚到問大家報唔報警好

記得幫我影得上鏡d

雖然機會係自己爭取既..
亦都知你錯過咗第一機會呢加後悔所以想咩方法都試下既心情

但我真係覺得你做到咁好肉酸
...

重新學寫個 你 字！

咁係一來一往架嘛 如果你係咁望我 我唔鍾意嘅 我唔會同你持續地四目相投 甚至會走開 但如果係大家都ok嘅 先會一來一往大家keep住望大家 咁如果係毒撚真係keep住望住我 走開未得 幾唔閒 多數女仔都咁做嘅

個鬼佬今日返工遲到 聽日應該會搭第二班

But at least I try.

聽日問下 但你想做人女朋友定第樣

想搵番佢認識下佢 唔該你先 希望係佢

好淫賤

今日收工坐火車，又見到條女幾正

做咩唔去認識人啊

我女朋友會斬我賓周落黎

我嘅希望擺你身上了

屌有女朋友 走開

基post

「feel到大家都想識大家」👈🏻don’t ff too much la

當識下朋友仔

有冇睇文啊死毒撚 跟到咁一定係FF啦

哦咁識我啦

非gay sor

你睇你幾黑心 所以你呢d人失戀啊俾朋友拋棄啊屋企人唔理你啊事業唔明朗啊 唔係冇原因

屌！而家gay得罪你啊！我唔去識鬼佬啦 我要識你

你係咁祝福我 唔代表個祝福會成真或者唔成真
但你黑心 然後為自己製造karma 就係一個真嘅事實

see you tmr, same train

說明左兩樣野
1. 連登仔仇洋腸
2. Hong Kong girl easy

啊你又岩姐 Hong Kong girl easy af

咁你有冇女？

傻仔

咁你有冇濕咗呀？

冇 但硬左

鬼佬想識人 會怕羞？？？

我見好多鬼仔想識一個人都會好主動

根本係你自作多情

唔好搞咁多野啦要尋人咪貼街招你放上黎係做咩？唔係要我地幫你去搵呀？

我一直帶住headphone dup低頭 佢想同我講野都冇機會啦 大家都冇四目相投過 唔通佢店鳩我同我講hi小姐咩 痴撚線 你以為架車係lkf大家飲左酒unun下啊？係條街度嘅鬼佬都未必主動聊人啦on9仔

啊又好姐 唔該曬你先

臭雞 華人自卑心真係恐佈

打英文版放reddit 啦

係囉 點解你要出世

啊又好姐

樓主加油

然後果一下我地四目相投左一陣

未就係果唯一一次之後 我怕醜就冇再望過去 之後你再讀番我復你果段 未就係咁囉 屌

死毒撚真係好撚蠢

咁樓豬又訓撚醒未？

想食洋腸就食洋腸啦臭雞

未啊 咁我繼續hup陣先 咁你捐番入你阿媽度？

Lkf大把 做咩要黎連登搵 傻豬豬嘅～

捐樓主果個有機會入到

哦好啊 我留左tg架啦 你快d黎搵我捐入我度啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

其實講真我係咪應該去第二度繼續問下呢 但我唔知可以去邊 fb又冇入d咩群組 係fb度問都幫唔到d咩冇乜人見到 可以去邊搵？？

其實，如果真係有緣咪會再見到
唔洗搵

希望樓主聽日會再撞到佢啦

Cls

鵝height桂露，
咁蕉鵝堅到條g嘥

咦。。 又臭又濕。。。

可能係摩門教徒

留名

幫手推

如果我係鬼佬就好

Po個閪上黎先啦

支持絲打搵到個鬼佬

如果個鬼佬真係想識你
你依家就唔駛上網問啦
啲鬼好主動 勸你今晚早啲訓

btw我男朋友係澳洲人黎 佢對藍眼同對金眉毛真係正到仆街 佢副body仲正 雖然40幾歲

係 希望聽日答車會再見到佢

感動 多謝你

等我即刻加入摩門教先

做多d好事下世投胎投好D 唯有咁諗

善用起底功能

好中意絲打啲字🤤🤤

嗯 希望你真係明我篇野講咩
我同佢淨係四目相投過一次
之後佢一直望我我已經唔敢望佢
所以我話如果我有再望佢一次大家再四目相投一次
應該就唔會有呢個post出現

所以係佢一直係度望我 而我又偷偷地望下佢
冇機會講到野
唔通佢店我黎聊我咩
我帶著headphone dup低頭
又唔係係lkf大家unun下飲醉酒咁
佢冇原因店我/冇原因同我講到野

希望你明我講咩

鬼佬對你有興趣，佢落車前就會同你講野啦
樓主你今朝係咪未洗臉，成臉眼屎呀

對唔住囉以前呢個ac同ex共用

多謝 俾個五我

復過太多次唔想再打 睇圖啦
如果係我眼屎多應該唔洗一直跟住我仲要企我前面掛
承認下呢個故事好浪漫好唔好

你比佢偷左電話???

留名睇撞番包膠
佢有心ge會同一時間同一月台咁番工 你都記住呀

Fuck off la
Me likes men
Don’t like fat west

哇好sweet啊你！！多謝你！！ 希望係啦！！

我為你變性

癢？

At least 要打英文啦

佢跟我跟到咁 咁叫望下？
你係現實生活係咪唔識溝女？

打英文係咪要打去第二個forum度好d 但唔知可以去邊度講

其實樓主唔明

當鬼佬有興趣係會搭訕

我身邊試過搭地鐵有鬼佬係會主動聊人講野 仲會交熱情 無論講咩都好

同埋有時唔一定要四目交投

雞就係雞

認真問，樓主係未典形，鬼佬眼中既東方人樣？

即係好撚樣衰個款？

一睇就知係 應該係單眼皮細眼果隻

讀多次

真係唔係

This thread is gay but great

傻閪 想食洋腸有無照下塊鏡先？

Stop Watching Me You Bitch

女版厹
好撚核突

四十幾歲 多數當你係肉便器

多謝

鬼佬條撚香啲？咁多女送個閪比人屌嘅

你都on9 我有棍架 我送個屎眼俾佢屌啊傻豬

溝女就拎左你電話啦

樓主你係咪講緊Peter
佢係我觀塘公司做洗廁所做左三年
我都唔明點解做洗廁所日日都要著恤衫西褲翻工
不過佢都幾勤力儲左三個月錢好似話訂左部iphone8
應該過多幾日見到佢會用新電話

如果有興趣我再講

發姣

lm

聽日同樣時間搭多次

樓主 個鬼佬係咪有d似後生李安納度 slick back咁上下？

你話個鬼佬搵你都話，反而係你送到上門比人食真係，不過你開心就好

連登仔見到鬼佬就會負評屌你崇洋想食洋腸咖喇

好似係 東亞中高層黎

都話佢用ip4/5 我就係覺得佢咁好得意所以先望佢

會啊～ 多謝你啊～

⋯⋯又唔可以話唔係又唔可以話係咁啦 但個頭同鬍鬚係barber剪出黎果種 barbershop果款 比較classy vintage果d？

問題係我搵都未搵到佢呢 點俾個屎眼佢啊

佢地屌緊啦 我唔介意有人同我隔劍

Sorry I don’t love chicken

誠意？

erm.... 我咩都唔知 我淨係知佢用ip4/5好可愛～

發姣發成咁

冇是咁的，0/10

又一條主動送上門食洋腸嘅cheap雞

我都未送到上門 你等多陣先啦屌

雙向嘅

如果係真我求下你tg我

淫娃

知你講邊個，成日撞到佢

如果你話一見鍾情港男就無人會屌你 咩都要扯去崇洋真係
BTW希望你快D搵到佢啦 好勇敢呀你

諗下好

多謝你 好感動

jeng shit 下次見到佢幫我同佢講聲有個連登仔想俾個屎忽佢屌

啲字寫得唔錯

想識鬼佬

係兒登打一大篇中文

你覺得個鬼佬會睇到咩

多謝巴打 得閒寫d俾你J下

所以topic就係問「你有冇鬼佬同事」啊 就算英文出po佢都唔會黎到lihkg見到啦 fb twitter仲微 得d frd見到 又未必幫spread 寫成英文都唔知可以po係邊 巴打有冇好建議？

你識唔識分iphone 4 4s 5 5s se?

訓撚醒未

你襯唔襯得起人地呀bitch
鬼唔望你都係樣77

人地識鬼睇中文

濕到就黎成個香港都係你啲閪水

我識啊但係 我有行字寫：高炒望唔清
我望唔到機大細 只見到息機制係頂嘅果種舊機
唔排除係se

鬼緊係唔望我樣77啦
得不到嘅野先要望姐
好明顯我個樣唔係樣77所以鬼先要望啦

咦 咁你未奶到又飲到？正唔正？味道夠唔夠？可以再濃烈D架

所以我話「有冇鬼佬同事啊」
佢都唔會上lihkg架啦 望佢有同事見到認到佢更好啦
就算po英文都唔知可以po去邊
facebook咩

分明樓主以為自己有機
但心水清既巴絲打們就知係樓主自己發老姣西痕春心動

但樓主又不甘依個事實

睇死一陣又話點都好 當識個朋友

當你冇講大話 我肯撚定鬼佬撚見你ON99咁
當你玩具 撚鳩下你
佢係有心識既 望到咁 一定會出聲

唔好話鬼佬都有毒撚
係毒撚就唔會咁撚樣望住你啦

又再俾你睇多次

其實佢係想出聲 甚至我都想 但我真係好怕醜唔敢望上去 咁佢點同我講野呢 都冇眼神接觸 佢同鬼講啊？店我更加唔應該啦 我見佢走果陣都依依不捨咁 但果刻冇機會講就係冇機會架啦

你訓撚醒未

老實講
我就食過好多洋腸
同過意大利西班牙法國同美國拍拖
有8成以上都係玩家黎

係香港好多港女都會出水發姣做主動
尤其是靚仔成對波塞埋去
佢都會覺得自己好多野選擇
覺得任食唔嬲

除非樓主美若天仙
又或者咁岩佢J痕
又或者為插而插個type

真係比你一齊
頂到盡都係一兩晚

自己諗
我就唔會咁多幻想
要食野我就落lkf搵

個個都咁問我 但我而家決定回覆呢個問題啦

未啊 所以我而家準備訓覺啦
00:46啦 仲唔訓？大家一齊訓啦 早抖

Scy幾樓

追撚左POST啦小姐
忠言逆耳

幫下你
你繼續沉醉係自己個FF世界到啦

我覺得個鬼佬都好鍾意你
冇理由咁多條路唔行..係行同你一個車卡
睇得出佢暗戀左你好耐 先用部舊IPHONE吸引你注意

建議樓主去下D鬼佬FORUM 追下POST
我覺得個鬼佬都搵緊你

今日LOOP POST搵唔到 就聽日 唔得就後日
LOOP多幾年 一定見到佢個POST~

多謝絲打先 所以我今日冇做主動係正確嘅keke
無論以後點 到時先啦 哈哈

我覺得我美若天仙架

講真

我FF得好開心又有乜所謂
俾自己1D歡樂

唔好成日沉醉係D misery度 現實嘅殘酷度
仲好啦

我覺得我咁好positive wor
遇唔遇得番小事
至少我曾經經歷過 sweet過 開心過 FF過

你呢？

咁撚大隻臭雞周圍走嘅

係啊 快d黎屌啦

你講個件我有可能食過
如果你真係美若天仙就唔駛簡佢啦
中環大把靚仔金融才俊洋腸搵100000一個月

仲係用緊iphone4/5又返觀塘就知佢窮
幾靚仔我都唔要

LoL my friend sent this post to me . Are u wore red t-shirt and denim skirt today? I think Im the guy u looking for.That is my number 21800000

Btw my dick is big , is really big

我唔學得你咁
我唔洗FF 我都過得好好 好快樂

聽日同樣時間去撞佢啦

可能我過多幾年都會咁諗啦～
但而家還有青春我想對得住自己先
搵到愛情未搵
搵唔到未由佢～
緣分呢d野幾得意啊
呢件事都幾Q幾得意啊～

why this ugly bitch keeps looking at me?

邂逅唔係要有交流架咩
仲有點解咁肯定佢係對你有意思？
成件事都係你認為會點點點炸喎
你又點知鬼佬個perspective係點？
可能佢只係心諗 點撚解條友一見到我就斯斯縮縮 唔通係賊黎？

Diu Lei blind ga? Ngo mei hai gor post dou gong lun jor ngo wear red shirt + denim skirt lor on9 Jai. Call G yourself la big dick.

That’s good for you. Keep it up !

如果個男仔係我，之後樓主就會打，今日九點有個日本仔搭巴士個陣望住我，死痴漢，死返去溝日本妹
如果個case係港男，之後樓主就會打，今日九點有個港仔搭巴士個陣望住我，死油頭毒撚，死返屋企打飛機
如果個case係叉仔，之後樓主就會打，今日九點有個叉仔搭巴士個陣望住我，死巴幾攔坦，死返去搵張超雄

You keep looking at me ah. Gau lun dou ngo Ng gum look at you ah. Big dick.

收皮啦

我青春18 22個陣
我會落lkf狂搵靚仔洋腸玩
一係飛去旅行食當地腸

年紀大左2到中
玩到厭咪搵個洋腸拍下拖
不過我都變左佛系
有就有冇就冇

其實好多時
都係自己想得太遠
因為我係地鐵試過太多你打既事
大個左就知
不過有目標都係好事黎
希望你成功啦絲打

佢follow住我好耐ahma 段字度有寫 佢有跟住我 仲走黎我前面同我一齊企 咁都係自作多情嘅話 你一世都唔洗出pool啦咁

I look at you becoz u have something on your face and u are ugly

係啊係啊洋腸是最棒的

滿意？

咁夜 緊係收皮啦 屌 唔撚洗訓啊

可能咁問有啲on9
不過樓主如果你剩係開頭同佢四目交投咗一陣
點解你之後會知佢望緊你
如果你望到佢望緊你嘅話唔係即係代表你地已經四目交投多次啦咩

多謝你～ 你好nice

唔係啊 feel到架嘛 就好似有時你唔洗望都知果邊有人望住你

而家望下你後面

就算係但你都冇份屌 lol

你係臭撚

假設佢真係想追你 咁照計佢應該會問你攞電話
跟住你真係唔代表啲咩喎

落老蘭啦

唔制啊我淨係要佢啊

咁⋯咁代表d咩⋯巴打解答下？

摔完碟好訓啦

臭雞，成日以為鬼佬好好

我同事黎 佢有老婆

你靚仔J長咪考慮你
你又唔係

我呢個post鬧香港堆鬼佬係玩家
又點以為鬼佬好好呢？

港女狗也不屌

可唔可以講多啲淫亂史

睇到張示意圖忍唔住笑左
早d訓啦

我真係問你訓撚醒未

日本妹都冇港女咁痴線

你打中文無用㗎喎
打英文或者外文啦

佢鬼識睇咩

未訓就講下
7月個陣用tinder識左個美國仔
20歲
下午約左出黎
去左博物館周圍行之後
個晚我帶左佢上無人住既一棟樓睇風景
之後係8樓一個廢棄單位

你食唔到港女係度發癲姐
日本妹食開短野5-6cm
你長1-2cm咪要你
佢試下食過洋腸同黑仔
睇下佢仲要唔要你

港女完全冇興趣 ，日本妺睇男仔性格

有冇啲再特別啲

我打丁

係咩
我係東京住過幾年
佢地全部都扮可愛扮溫柔有機心
唔會直接同你講佢唔鍾意
結左婚你咪知

ok then why did you follow me ah diu. Sai gau gung. You have wife ga dllm

你笑左就好 其實呢個po就係為左氹你開心

所以我話「有冇鬼佬同事啊」 佢都唔會上連登架啦 po英文係fb其實都冇乜意思 好難spread到

絲打完全活係自己入面
我覺得佢一直企係你格離 唔一定對你有興趣 可能懶得行開姐

你試下呢排早少少係觀塘睇下有無呢個人囉

係munich旅行2星期
Last個晚
識左個德國仔
個晚得5度
成條街冇晒人
係德國條街度打野戰夠唔夠癲

佢又冇縮個下我好欣賞佢

屌你復tg啦屌 又搵甜故料 你老味

絲打覺得咩國家鬼佬最正

流流地喎，有冇啲心路歷程

但因為佢有跟過我 我停係度 佢就挨係我隔離棟牆度側身望住我（咁其實佢可以企係我後面排隊等上車架嘛）然後我上車佢又行黎我前面望住我⋯⋯⋯

會啊 所以而家訓啦 聽日去捕佢先哈哈哈哈

MTR捕佢
又或者係MTR買廣告 佢等車會望到掛 除非又望住部電話

係wor！可以搵mtr賣廣告wor！巴打真犀利 聽日搞搞佢先

其實慕尼黑入夜就冇人
車都好早收
個haupbahnhof 除左hostel條街就死城咁
我地住係附近hostel
咁hostel人多
6ppl dorm咪出去解決
上身梗係有著褸啦
全裸打咩

咁你最難忘既係邊次
有冇邊次你搞完會心思思想再約條友黎多次

最難忘梗係第一次食洋腸啦
咁之前都係拍開亞洲人
咁5年前去左澳洲working holiday
我揀左個好冷門既地方賣手機殻
18蚊澳紙一個鐘
咁我就住酒吧街
有晚醉醉地就開apps諗住識下仔
一個唔該比條仔娶左就有澳籍
幾爽
咁識左條仔係空軍黎
幾靚仔大大隻
點知佢有屎眼癮
佢唔入gap入屎眼
痛到我流眼水
之後迫佢入番gap就爽
但真係第一次見size上既分別

老實講亞洲仔皮膚好軟好滑
外國人就多毛粗糙d
摸上去亞洲仔瘦d舒服d

但食過一次就唔會想返轉頭even係粗糙

扮好過你唔扮 ，至少人地尊重男仔

你同日本仔有咩分別？
大男人主義
你有尊重過女人咩？
臭雞前臭雞後你條撚唔臭咩而家？
你尊重我我咪尊重你

FF

我幾時大男人主義，你落蘭桂坊唔係臭雞 ？我對日本妺好好，至少日本妹會感恩，香港仔同日本妹可以好恩愛

easy asian

笑撚到我仆街

見到靚仔/鬼佬就出晒水

以鬼仔性格來講佢咁都唔會出聲同你講野

你都係冇機會架啦 係冇呀 知唔知呀 臭閪

唔知 因為我係臭撚

我落蘭桂坊係臭雞
點解先因爲搵外國人？
咁你搵日本妹都係搵外國人
咪死臭撚一條

一樣道理

巴打

意大利 我同過5個拍拖

港女搵鬼仔，係因為覺得人哋靚仔
我搵日本妹係因為覺得港女太難頂，同人哋日本妺性格好，唔算臭撚，如果港女係咁好嘅話我唔會揀其他國家，但係香港女人明明香港男仔已經好好係要揀其他國家

DLGH

你有性病未

唔係，係因為你j細滿足唔到我

你搵sp算 ，你唔好拍拖

你點睇自己試過咁多國家既男人？
有冇一種「點解男人得女人唔得」既心理？定係覺得冇乜特別點

樓主發曬姣出曬水真係好肉酸
唔好影衰港女得唔得

支持樓主，好有勇氣

男女都係公平
男人有咁多女人只係風流
女人有咁多男人就比人話係雞係公廁

60年代咩咁鬼死封閉個意想
日本妹killer咪係個件垃圾

係唔係mike?
係觀塘渣打銀行返工

又有基佬扮絲打

Hello 樓主 我就係你要搵嘅人
估唔到咁都可以喺到撞返你
真係緣分啊

OMG 有幾個人都係咁講 莫非真係佢？可唔可以TG我啊plz

哦你好再見

祝絲打你早日成功

記得比條鬼佬中出即飛果陣要死纏爛打
唔好放自己出黎比人埋單

多謝
放心 都輪唔到你埋

G

濛 終於見到你講野啦

啊話說肥c咁耐都唔入黎捉錯字嘅 莫非我冇

聽日去偷望下先

想食洋腸學吓英文先啦NOODLEWHORE

X2

大佬啊 雙方個樣唔差 你眼望我眼好正常啦 你好似第一次同人對眼咁 你覺得一見鐘情姐 人地覺得好平常 見到你含撚哂春 俾我都會同你對耐啲眼 用眼神強姦你啦

樓主個樣：

出個po乜嘢其他資料都無得個tg就叫好有勇氣？

如果當初遇到嘅係呢個呢？
收皮啦 就唔信妳俾占士邦或啫爛面200磅油頭毒撚求婚妳會話一見鍾情又應承啦

每個人都有權追求自己嘅幸福，但自己勢利眼對住靚仔起啖又美化做童話浪漫故事，好嘔心囉

希望樓主真係尋人成功

btw唔好理堆on9仔

我冇你咁濫交

唔好貼我個樣出黎

佢跟我

連登毒撚真可怕 咁就係雞係鬼佬公廁

見到有人可以咁樣一齊都係一件幸福快樂嘅事
希望樓豬可以撞返佢

多謝你

push啊push啊 有冇人識呢個鬼佬同事啊

去車站早D等佢

LM等重遇

係啊！打算聽日咁做！

多謝你啊～ 我都希望

雖然其實我今日都有行下行下捕佢 但我冇企定一個位等佢 我係一路搭車咁走左

樓主同D毒男話岩岩坐巴士見到靚女
跟住上黎尋人有咩分別

收檔落到去見到靚仔鬼佬yo你又味係濕晒

張相想點? 係就影高少少俾對波睇下啦屌

冇 所以佢試我又試下

啊又好姐 一陣收就去lkf un鬼仔

你俾左鬼仔我先

多謝你！！！

雖然樓主真係好能侯擒，但君子成人之美。希望你穩到啦

我都覺自己有D抵嘅 =( 唉

咁多我一個唔多啊

多謝你～ 係啊 因為錯過左就好想改變番 所以好喉禽

有冇人識呢個鬼佬同事啊 好灰啊

發姣行開一邊啦

咁你又唔行埋一邊講野？係我個po度留言特別開心？

你而家有冇穩定鬼佬男朋友？
我想知有質素嘅鬼佬係咪真係會唔介意你有咁豐富嘅性經驗
定係你諗住搵件white trash 或者無辜港男埋單算數

You are gay?
如果係姐姐可以介紹你靚仔gay鬼佬
我識但用唔著

之前有一個英國拍左年幾
不過佢介同左我best fd上床比我發現左
飛左
而家冇男朋友

老實講有質素既鬼佬其實自己都玩唔少
你唔提佢又唔問咪冇所謂
講左可能都冇咩大反應
White trash/無辜港男我就唔要
我都有standard 狗屎垃圾都要咩

結婚喎
如果結婚前都唔同伴侶講自己嘅history
咁同搵老襯埋單有咩分別？(男女都係)

btw你如果真係拍心口唔搵港男埋單我都欣賞你
我聽聞都有搵港男埋單然後繼續食洋腸嘅case
嗰d真係禍水嚟

亞洲人好介意
外國人真係冇咩所謂
鍾意咪得囉
又要知過去又要介意
咁煩做乜

我唔揀亞洲人唔係我真係鍾意洋腸

淨係呢樣思想上已經好大分歧
點解要搵港男埋單先

唔鍾意就唔好浪費人地人生同時間
烈女都要有自己原則

我就係諗緊係咪真係冇所謂
根據我嘅認知
東方人或者more precisely 亞洲女性多數會高估西方嘅開放程度
你話拍下散拖ons呢d就梗係唔洗理人history
但係結婚駛唔駛呢
所以我就想知道你結左婚未或者有冇長期伴侶
我好想知有冇玩完一大輪然後鬼佬老公又冇所謂嘅呢種case

我有幾個男朋友都係tinder識
大家都係ons開始
可能真係好有feel
之後先變成情侶
其實大家都知大家玩開
但最後都決定一齊

所以真係冇所謂

咁就ok啦

鬼佬冇同事架咩？ 出黎啦好唔好

絲打唔驚染性病?

yellow cab

有用condom同驗身
如果咁都中真係無計
咁咪去醫

你best fd係咪港女

我覺得自己就係半個港女
我唔貪樓個d
都鍾意名牌
Best fd好多係麻甩宅女
鍾意係屋企睇BL唔拍拖成個麻甩佬個d女仔

好撚cheap 死姣西
無論樓豬你係靚女定豬系都頂你唔順 正宗死港女 咪影衰我地香港女仔 成日比啲連登仔話我地雞就因為你依啲cheap女人見到靚仔少少既鬼仔就發哂花痴仲要上黎開post 比你識返係咪腳張開做肉便器？ 死臭雞
利申：絲

係咪佢

樓主快上水

可惜唔係啊嗚嗚

你係邊啊 人海茫茫好難搵你啊

見到你個po都想嘔

仲搵緊

樓主都幾撚矮

圖呢 齋講有咩意思姐

嘔左未？幾好啊 幫你清下腸胃 仲唔快d多謝我

今日冇 聽日早D直接去車站捕佢 企實係一個位 晏d番都唔緊要

痴女

著個靚d 嘅bra，底褲, 聽晚可能有得屌

啊你又岩 就咁話 黑lace bra t back
掂

我真係搵到佢我要將呢件事寫成小說

大佬呀你唔好咁痴線啦

又多一件鬼佬肉便器

臭雞 我問你訓撚醒未

有無問過人地係咪Gay佬先？

if(對像 == 香港人)
{
alert("屌");
}
else
{
alert("濕撚哂");
}

咁有信心佢想識你既
你唔洗喺連登搵啦

今晚早d 上床訓，睇下撞唔撞到佢仲好啦

點解樓主可以咁有自信
連人地想同你講野，走果時依依不捨都知

yeeha

係啊 你冇得屌

我見到果陣幫你問下

有冇睇架？佢跟左我好耐啊 屌

因為我真人又靚身材又好囉

佢跟我咁耐 傻嘅都feel到啦

祝我聽日成功 早抖

加油

樓主好可怕⋯⋯
一時十月芥菜心花怒放
一時見到唔啱聽說話就起鋼怒屌
情緒咁兩極會嚇走鬼佬㗎

痴線 confirmed

好 我調節下 而家出發

應該覺得你好奇怪係咁望住人 / 好柒

hey babe, is that you? i am sorry was pretty busy lately and didnt got the time to surf this forum, it was nice meeting you the other day but i was kinda in a mad rush to work and couldn't get a chance to say hi hello, baby. seeing you looking for me high and low make me feel really bad.if you are convenience, how about we meet up again same time same place, tomorrow?

cheers
Jon Braga

樓主有冇報告呢

你係hehe 定咩 一定又絲又巴打又俾個屎眼佢屌

屌你唔記得打dear我問你訓撚醒未, I’m writing to啊屌

.............

咁你唔需要跟我

有 今日冇收穫

完

搵到未啊你

打錯字 *一陣
如果你係絲我祝你成功
如果你係巴打又假膠我完全唔知你做乜鳩

你好撚煩啊臭閪 咪ff啦

I will still meet you there same time same place my dear darling baby, no see no scatter

.......好肉酸

BTW祝你成功啦下

跟你乜？

係未嘅 唉

多謝～ 我係絲

你唔黎聞下點知臭？傻豬

tmr sat ah dllm you go to work yourself la diu me day off ah

好啦多謝你先

咁佢唔需要跟我*

我做後備

發乜春，騷婆？ i m working tomorrow, you not working doesn't mean I m not,

乜撚野騷婆啊屌你老母死支畜躝番大陸啦

咁你排下隊先

Gay

Let's meet at ritz Carlton on Monday, I open room let you ride full day.

你英文肥佬就唔好學人食洋腸喇thank you very muchie

Remember me ar

我幻想到你全程車四圍望個情境

yum

女痴漢

係 唔好督穿我

下星期準時去等車啦

又想呃洋腸食既臭雞, 去tinder啦屌你老母

。。。。“佢“

啊又好姐 多謝提供建議

多謝關注的你喔！今日我急性腸胃炎sick leave左 期待下聽日先～

有冇入院

你返屋企同老母和好未